咁hi 辛苦先上到 二萬五 又跌反落嚟

一日就穿左幾個支持位

明天24000見

仲玩港股， on9